有無人真係會問財仔銀行借錢？

包括問大耳燶，財務公司，銀行
講下你地點解要借錢？
借幾多？
還唔還到？

試過為咗趕得切追個明星下一站嘅concert，
專登去咗借錢買飛、旅行費用之類的

有一排好大洗

屌你老母 點會無
用下死人腦啦

借1萬要還萬3
仲要收你1000蚊手續費
真係9出13歸